考CFP 有冇用

之前考過CFA但fail 左，諗住轉去考CFP
大學個時讀finance, 但graduation 之前沒做investment 相關工作，宜家想入番investment field,諗住考番個專業資格
各位巴打點睇，考CFP有冇作用